跪求連仔增加熱門post數

元朗上環都要關注，但係上環中槍post難以入熱門

幫推
本來都想開個post講同一樣野